大部分中國人都用支付寶&講普通話

正如大部分香港人都睇TVB&討論TVB

少數用現金&講廣東話既香港人
最後下場會同亞視一樣被時代淘汰

同意請正皮
反駁唔到請負皮

屌樓主隻殘體狗老母請正皮

直接block 鳩樓豬 唔洗講咁多

連尼住已經系未經我同意下
將我D簡體(內容)轉成䌓體

呢個世界大部人都無飯食唔識字
最終有飯識字既人會被淘汰

支付寶 or cash
普通話 or 廣東話
TVB or 亞視
以上系個人選擇同埋造成少眾被淘汰既結果

你牶 有冇飯食 同 識唔識字 只系偷換概念
當中既小眾同被淘汰冇關連

各位有咩睇法